拜登開玩笑變失言 指印度裔就快「接管」美國

美國總統拜登周四與美國太空總署（NASA）一名印度裔工程師進行視像對談，再次失言，指印度裔美國人就快「接管」（take over）美國。他其後才轉回正題，讚揚美國的多元文化，「我們的國家之所以這麼好，其中一個原因是我們有多元文化，讓世界每一個獨立文化（的人），在美國都覺得機會，發揮到最好，讓他們向夢想進發。」

與拜登對談的工程師莫漢（Swati Mohan）生於印度，一歲時移民美國，是太空總署火星探測器「毅力號」（Perseverance）登陸火星任務的主管。
拜登在對談開始時，先與莫漢開玩笑道，「這真是了不起，印度裔美國人就快接管這個國家，現在便有你（莫漢）、我的副總統，以及我的講稿撰寫人。」美國副總統賀錦麗（Kamala Harris）是印度裔與非裔混血兒，白宮講稿撰寫總監（White House Director of Speechwriting）芮迪（Vinay Reddy）則出生於印度移民家庭。

到對談結束前，拜登又再多開一個玩笑，以示自己很樂意再接受太空總署訪問，「我就像一個窮親戚……如果你邀請我，我一定赴會，所以你要小心，你也知道那些窮親戚一旦出現，會逗留得比你想像中久，我便是其中一份子。」

.....

如果係Trump咁講
全部報紙都會煲佢racist
仲會彈劾

佢無講錯真係被人接管咗

其實登登係咪暗中求救

副總統就係印度裔.....

唔係講笑，專登提個女副總統，已經暗示晒佢就會俾人搞掂。

左膠報又集體失明

佢講啲左膠就見唔到

印度人將會全面取代華人

其實佢公開求救緊

blink twice if you are kidnapped joe

已經接管左 而且係中國

賀錦西的五官,其實似中東裔.印度女人唔係咁樣.
印度人鍾意作故仔.中東阿拉伯人鍾意講大話(伊斯蘭國教經典是樣洗腦,教他們為伊斯蘭全世界,可以講大話,騙人.冒充,等等..同中共一樣鍾意騙.)

左膠協同伊斯蘭謀奪美國.

暗示緊某d信息

利誘推選拜登,明知老人痴呆症,但計劃早訂,2020己無法換另一個白人,硬著頭皮繼續借拜登的白人面孔掩飾賀錦西參選進入白宮.

拜登條友係真心種族主義者

梅根搞英國
賀錦西對付美國.

唔係「左膠報」講出嚟你都唔知佢失言
有班友就係日日左膠左膠當口頭禪好似上撚咗腦咁

俾副總統同寫稿員監視緊

我都諗緊拜登是咪準備辭職

「我就像一個窮親戚……如果你邀請我，我一定赴會，所以你要小心，你也知道那些窮親戚一旦出現，會逗留得比你想像中久，我便是其中一份子。」

我覺得呢句好撚賤 連登仔講就話啫 堂堂總統拎窮人嚟講笑 左膠真係仆街底嚟

二奶治國
你想有幾好?
紅顏禍水

好似樓上講
佢應該好快會辭職

佢咪係最歧視果個

其實咪同選舉前話會集體舞弊一樣

屌你老母玩幻幻玩到
老人癡呆

係 ccp

係呢個post度見到個咁嘅廣告是咪有咩暗示

難怪而家NASA而家輸比space X

不過係被中国

點解印度佬咁多勁人
但係咁窮

左膠即時失聰
換轉侵講就屌到九彩

總結左膠同共狗一撚樣

Come on man

Harris未夠班同biden玩

好撚歧視

你班仆街唔係多元文化，係黑人至上主義！

歧視亞裔入學率，你條仆街撤控！

黑皮膚只適合做奴隸

唔係講笑

印度裔係美國醫學界有好大勢力

唔小心講左事實
證明左之前話佢無實權件事

咪同中國一樣
互騙，貪心，貪污，互坑，自相殘殺，算得太盡

妓女治國，必定亡國

中國裔接管就有既

同侵侵有得揮

Kamala

唔怪得話第時係印度統治全世界

求救
佢比人take over

點解佢啲笑話唔好笑嘅

用咩字眼、篇幅出嚟效果會有好大分別
報紙佬最叻玩呢樣

racist

namaste

總統好幽默抵讚
唔似侵
牙登好波

侵講錯：報紙煲大，刻意針對侵，deep state。
登講錯：老人痴呆。

其實佢係俾人夾上台
大家有冇睇食神家燕jer

係要偏幫敗登嘅我諗直頭可以唔報
要報都唔係咁嘅字眼

勁嘅就走咗去美國，歐洲，或者其他已發展國家，次一等嘅都走

賀錦麗真係有印度裔血統

根本佢選之前就已經話會有大規模舞弊, 跟住又話失言, 根本係放緊信號 求救

印度之前, 美國會比中國接管左先

吓，俾強國took over 咗個幾月啦

又歧視。。。。

Indoamerica

報完咪成班左仔幫敗登洗地
掉轉係侵講種族滅絕係文化習俗同埋印度接管美國
三次彈劾都黎緊啦

人質總統

tvb報721係兩批人互毆，但我都唔覺偏幫
係要偏幫嘅我諗直頭可以唔報
要報都唔係咁嘅字眼

都話左asian lives don't matter 架啦

Racist

好明顯係求救信號

印度人根本勁啲，你睇吓幾多大科技公司CEO 都係印度人。

racial jungle

中國以為控制咗敗登個仔就有用,點估到世仇印度人已經準備做美國總統

歧視！左膠出嚟未！

MSM 都冇報，左膠知撚

仲有笑尻窮人

都話佢被原住民詛咒四年內殺死

左膠最鐘意聽呢啲, 失咩言

向支那？不滿印度嘅國家

哈哈哈，求救message
好似啲外國新聞，打去叫pizza然後講野9唔搭8

唔怪得電話都唔俾佢打

xi will takeover 就真

印度總統對付中國，應該比廢燈強硬？

印第安人的逆襲

副總統間接控制，佢冇講錯喎

內戰？

其實4，好多阿媽對細路仔都會，不過如果正常咁訓一粒鐘午睡都唔得就過份咗
至於6，其實好多正規正常老人院仲驚過你，送去醫院好過係老人院出事

後者係比較奇怪
但又奇在又吸引到人信

On9

「我就像一個窮親戚……如果你邀請我，我一定赴會，所以你要小心，你也知道那些窮親戚一旦出現，會逗留得比你想像中久，我便是其中一份子。」

窮閪都踩埋
二連擊

我玩POE 改左個名叫 ChildPornLoverBiden 立即俾人ban 左
我相信如果係叫ChildPornLoverTrump 應該冇事

佢個腦有事？

左膠又裝聾作啞